---
layout: "image"
title: "Fernbedienung Abdeckung"
date: "2018-09-23T13:24:04"
picture: "Bedienung-Planung-Abdeckung.jpg"
weight: "30"
konstrukteure: 
- "Jan und Tilo Rust"
fotografen:
- "Jan und Tilo Rust"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "TiloRust"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/47908
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "47908"
_4images_cat_id: "3291"
_4images_user_id: "2638"
_4images_image_date: "2018-09-23T13:24:04"
_4images_image_order: "0"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=47908 -->
Hier die Entwicklung der Abdeckung mit Beschriftung dür die Fernbedienung. AUsgemessen und in Pappe geschnitten passt diese später auf die Schalter und kann beschriftet werden.

Gar nicht so einfach das Ding.